[廣傳] 614 朝早地鐵見

隔離po 話613 5點
但阻人放工只會引起民憤
一場成功社會運動 需要市民支持
同埋要阻返工先達到罷工效果

聽朝地鐵轉車站集合!!

如果聽日立法會開會呢？

聽日立法會啊

聽朝搭地鐵去返工！